東北港和西南港在海灣口都有船隻坡道，但當你旅行時，小心一點，退潮將考驗你的力量。終極阿卡迪亞國家公園旅遊指南|弗吉尼亞M.賴特| 2021年2月8日|外部在線
這是一項努力，以遏制席捲養老院和輔助生活設施的新冠病毒相關疾病和死亡浪潮——截至1月中旬，新冠病毒相關疾病和死亡佔所有新冠病毒-19死亡的37%。冠狀病毒疫苗對癌症、痴呆或MS患者安全嗎|朱迪思·格雷厄姆| 2021年1月31日|華盛頓郵報
隨著利益相關者資本主義浪潮的興起，是時候利用第四次工業革命的工具實現跨部門的性別平等，讓利益相關者資本主義成為現實，推動我們的經濟復甦了。更好地利用技術可以幫助我們縮小工作中的種族和性別差距
“他們在合併方面進展緩慢，還沒有一個清晰的故事，但潮流似乎正在改變，”第二位機構高管表示。改變頻道：維亞康姆CBS如何管理從線性電視到流媒體的轉變|蒂姆·彼得森| 2021年1月5日|數字電視
這一切加在一起構成了一股全球反全球化浪潮。嗨，喬：歡迎來到新世界秩序|丹尼爾·馬洛伊| 2021年1月3日|奧茲
但另一位選民的一封電子郵件明確表示，這一問題的趨勢正在轉變。傑布·布什看不見的反同性戀婚姻電子郵件|傑基·庫奇尼奇| 2015年1月9日|每日野獸
谷歌眼鏡（Google Glass）沒有裝飾街道上的每一張臉，而是逆流而上。你對麥莉和比特幣的看法是錯誤的：2014年的失敗預測| Nina Strochlic | 2014年12月31日| DAILY BEAST
客觀地說，它們不僅是順應潮流，而且有助於引導潮流的方向。公司不再對LGBT問題保持沉默| | 2014年12月24日|每日野獸
但在新一波遊客從邁阿密湧向哈瓦那之前，古巴需要修建更多的跑道。再見，巴哈馬。哈瓦那，你好|克萊夫·歐文| 2014年12月18日|每日野獸
但是，一旦這股膨脹的浪潮消退，會發生什麼？承認佔有的缺點|薩曼莎·哈維| 2014年12月14日|每日野獸
他的耳朵，他的大腦，他的肌肉開始了一種新的快樂的活動，生活的潮水漲得更高。兒童的方式|詹姆斯·薩利
他們爬上了另一個沙丘，在退潮時來到了灰色的大海。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
看來,；看起來，藍色、灰色、猩紅色的斑點正淹沒敵人的據點。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
熱血湧進了女孩蒼白溼潤的臉上，然而她顫抖著，彷彿有一支箭刺穿了她的心臟。他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪
當潮水在浮木上漂浮時，我們只不過是角、骨和肉的巨大波浪中的原子，帶著我們前行。原金|伯特蘭·W·辛克萊